{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66769&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 호텔 초콜릿-모란역점"
    },
    "text": "全客室はネットフリックスとノーハード(高仕様PC)が設置されており、すぐにゲームを楽しむことができます。 バグロールディア、ロア、オプチ、サザン、アイオン、スターなど計100種類のゲームをお楽しみいただけます。 入室は3時以前にしていただき、20時までご利用いただけます。 一部の特定の日には料金が適用される場合がありますので、ご確認ください。 週末と祝日前後には予約が難しい場合があり、客室状況によって一般室の割り当てを受けることもあります。 駐車施設は計30台を保有しており、訪問時にバレットサービスをご利用いただけます。 満車の場合、ホテル前の公営駐車場でバレットをいたします。 地下鉄でお越しの方は、8号線のスジン駅やモラン駅をご利用ください。 客室は2人室で、男女同室での宿泊は不可能です。 安心消毒のために全客室を消毒し、テレビやネットフリックス、空気清浄機が設置されています。 カップル用PCとスタイラーもご用意しております。 寝具類とタオルは退室後、すぐに全体交換されます。 フロントおよび客室は定期的に安心管理を受けており、追加の案内事項では住民登録証の提出が必須で、ペットの出入りは不可能です。 客室内の物品破損および損壊の際には弁償してください。 気楽に休息を楽しんで、楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは3時以前から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、30台の駐車スペースがあります。バレットサービスも利用できます。満車の場合は近くの公営駐車場を利用します。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "お越しの際は、8号線のスジン駅やモラン駅をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室は男女同室で泊まれますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスとノーハード(高仕様PC)が設置されています。また、空気清浄機やカップル用PC、スタイラーも用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃について教えてください。",
            "answer": "全客室は定期的に消毒され、寝具類とタオルは退室後にすぐに交換されます。フロントおよび客室は安心管理を受けています。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "物品破損や損壊の際の対応について教えてください。",
            "answer": "客室内の物品破損や損壊の際には、弁償をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "何種類のゲームが楽しめますか？",
            "answer": "バグロールディア、ロア、オプチ、サザン、アイオン、スターなど、計100種類のゲームが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 394
    }
}